尋日係2382，今日就到700

gogogo